on9女朋友

話說我地book左間酒店諗住訓幾晚開開心心咁玩下，咁今日就最後一日，點知佢一到房就話眼訓，之後就真係去左訓。

我本身仲諗住最後一晚可以爽返晚，咁無得爽都算，仲有計都無點傾就去訓覺，屌都洗左幾百蚊點知就真係去訓覺，我不如返屋企訓。

利申：依家嬲到訓唔到要開po洩憤

即係你條廢柴無扑過？

屌淨係第一晚扑左次，之後就話攰，成三日先扑得一次on99

返完工重邊有力水同你扑呀

佢放左成個幾禮拜假啦，點都唔會攰啦

可能出面食飽左

呢幾日佢都係同我一齊玩架

做你條女真係慘

返part-time呀懵撚

無得扑都唔係問題，但係佢同我計都無傾就訓左，平時都無幾可可以出黎玩下，佢咁都連少少時間都唔肯陪我

慘

反佢過黎砌

人地攰吖嘛

你垃圾囉，tum唔掂條女

照屌
理hi佢